{"name":"Eis mal um","description":"Pura Vida! Gili + Karin unn\u00e4rw\u00e4gs uf disch\u00e4r W\u00e4lt.","url":"http:\/\/eismalum.gjn.ch","namespaces":["oembed\/1.0"],"authentication":[],"routes":{"\/":{"namespace":"","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"context":{"required":false,"default":"view"}}}],"_links":{"self":"http:\/\/eismalum.gjn.ch\/wp-json\/"}},"\/oembed\/1.0":{"namespace":"oembed\/1.0","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"namespace":{"required":false,"default":"oembed\/1.0"},"context":{"required":false,"default":"view"}}}],"_links":{"self":"http:\/\/eismalum.gjn.ch\/wp-json\/oembed\/1.0"}},"\/oembed\/1.0\/embed":{"namespace":"oembed\/1.0","methods":["GET"],"endpoints":[{"methods":["GET"],"args":{"url":{"required":true},"format":{"required":false,"default":"json"},"maxwidth":{"required":false,"default":600}}}],"_links":{"self":"http:\/\/eismalum.gjn.ch\/wp-json\/oembed\/1.0\/embed"}}},"_links":{"help":[{"href":"http:\/\/v2.wp-api.org\/"}]}}